肺炎！貿易戰！示威！睇來今次係千載難逢的攬炒良機！

大家準備定 cash 大手掃平樓！

換美金的人有福了

推

7.85講到而家7.77